推薦羅婉儀上大灣區做校長有冇得諗?

以夷制夷，消滅支那

[霍啟剛召喚] 又話香港係大灣區 咁又叫我地去大灣區做野？